香港記者們，並不需要日日都“利君雅“

我當然明白記者響前線嘅所見所聞，其實真係好撚嬲，大家一輪嘴只會比佢選擇性回答，當大家靜晒，好似呢位記者，如果之後有記者再跟進繼續發問同一問題就好啦

完美KO林鄭

YES NO都唔識答
0分